強烈要求新增聖誕版emoji既WhatsApp sticker

連狗條撚樣懶到仆街 佢撚會整啊

支持呀好想要

依個真

支持

G持

根本全部特別都要出啊

推到有為止

繼續推

推爆佢

lm 好可愛

最好高清版啦

好可愛

整咗腦魔ver2 stickers先啦

G持 好想要

想要依款 腦魔多D

推

最鍾意隻狗

係 你呢隻就係腦魔ver2

個post 0負評

好得意呀

呢個勁正

好多都好正

比較想要gif圖 唔郁冇咩神瘁

+1